====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La France ne doit pas redevenir ce qu ' elle a été dans les années 20 et 30 du siècle dernier , un pays de petites villes et d ' économies urbaines languissantes .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['dans les années 20 et 30']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['dans les années 20 et 30']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['dans les années 20 et 30']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['dans les années 20 et 30']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['dans les années 20 et 30']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['dans les années 20 et 30']
Total feature counts: 3

